## Авторизация и регистрация пользователей.
Выполнено полностью

## Возможность публиковать новости как администраторам системы, так и рядовым пользователям
Выполнено.
Публиковать можно на странице "/articles/create" для авторизованных пользователей

## Рядовой пользователь может увидеть новость на сайте, если только ей указана дата публикации и дата публикации уже наступила
Выполнено

## Администратор системы должен иметь возможность модерировать и назначать дату публикации новостям
Выполнено
Доступно при просмотре статьи
Если пользователь авторизован

## Функционал просмотра новостей списком с постраничностью
Выполнено
Доступно на главной странице
Если пользователь авторизован

## страница детального просмотра новости
Выполнено
Если пользователь авторизован

## комментирования новостей
Выполнено полностью
Доступно при просмотре статьи
Если пользователь авторизован

## модерирования комментариев администратором
Выполнено полностью Доступно при просмотре статьи

## новость пользователем может быть оценена по трем критериям
Сделано все
Доступно при просмотре статьи
Если пользователь авторизован

## У всех, кто публикует новости на сайте, должен быть рейтинг
Сделано полностью 
Доступно по странице "users/{user_id}" 
Если пользователь авторизован

## страница профайла пользователя
Сделано полностью
Доступно по странице "users/{user_id}" 
Если пользователь авторизован

## Функционал CRUD на статьи
Сделан полностью доступен на главной странице(/articles)
